有冇人賭錢早已經唔刺激

賭身家2-50%已經唔會太刺激，可能係我冇乜錢

賭祼跑，賭打飛機
好x過賭錢

冇錯
橫掂走數都奈你唔何

賭撚

賭得太密會咁